★話買股票抗衡通脹d人，算唔算罪大惡極

攞老綜買股票d人，算唔算罪大惡極？

腦魔